蔣介可是鬼，選舉前特登搞壇野。。。。。

收了幾錢？

。

樓主心水ching

樓主 你冇事就好啦

自行加藥到120 mg / day

有嘢上嚟同各位兄弟傾

樓主，你下次要死嘅時候俾曬啲錢我

Ho Ball
我懷疑條電梯都係鬼啊清
你點睇

高登打手

屌你 以為你真係死撚左
未死就咪搞鳩蔣介
佢有時都會鳩下鳩下，但佢係鬼講出黎無人信囉